有咩球員進步速度高？

我覺得高華錫係其中一個
見到佢一季一季咁進步 肥賓當初買佢翻嚟 雪卻奧斯 佢就hea踢 係中場散步 跑都唔跑下 腳下功夫仲要差到冇朋友 但宜家過左兩季嘅佢 真係好有莫迪緊影子 勤力跑動之外仲防守到位 嚟兩場對巴塞 佢嘅表現都應記一功 相反同期放題路踢極都係一舊屎 咁多上陣機會都仲係將個波踢入自己龍門

仲有盧卡斯華斯基斯 好過獌隻連加特多多聲

iwobi

lingard iwobi (認真)

你個名

Dele Ali

Agger 唔留熱刺仲有大把世界

利雲
一係多仔開始真係廢到嘔

普巴
前一年仲踢緊曼後備
下一年踢祖記已經踢得唔錯

古天奴
宜家利記進攻冇左佢差好遠

希望佢唔好去疤啦

Loftus-Cheek 車仔散步王去到射精宮變左6'3恩尼斯達

喂 講還講

連加特是旦攞個幻幻都好過啦

C朗

史達0

唔好玩啦
個陣係青訓，後備都唔多擺嘅青訓
唔係個期啲人傷到仆街，真係完全唔會放後備席

華斯基斯同廢連一樣初頭淨係識狗沖
而家華斯基斯已經開始識用腦踢波
但廢連重係咁廢

呢個應該會賣 皇馬有高水 點都賣到三千零萬

ching識波

Isco

由"垃圾"提升到"廢柴" 期望佢可以喺黎緊呢三年進步到"平庸"

賤種突登開個post 黎讚自己球員

真係唔撚知醜

1場就變恩尼斯達
1季後都仲係先講啦

YAYA+小白+林伯

個人覺得Barkley個feel似林伯

一場就睇得出有料啦on9

咁咩叫穩定性呀
我話之你踢到一場半場美斯咁呀
你keep唔到就係keep唔到 上唔到位就上唔到位

迪路菲奧一定係最慢，兩年前仲諗住佢兩三年後可以去到尼馬同巴利個種級數

疤狗d賤種講進步一隻都講唔出仲衝出黎柒
真係唔撚知醜

而家迪路菲奧咪踢緊尼馬個位囉

迪路菲奧

福

杜奧巴

lwobi

李健和

renato sanches - 拜仁

I mean 實力

唔覺有進步，一個熱刺就係咁勁

多仔個dembele

Kane, Tom davids

Barkley無腦

Isco 配合 意識都好左

米高堅尼

3年前連佢乜水都唔識喎

AG

一定係巴利
由閘變翼再變攻中
由黑氣石變一條友帶起成隊熱刺
最後破轉會費轉會皇馬

福仔算唔算？

進乜撚野步，佢不嬲都勁
只係佢本身打開進攻中場
剎那間要佢打防中，撚識踢咩大佬
而直到呢一刻為止，佢d防守都仲係好差
只係靠中場幾個互補不足

無進步過。。帶波望地下。。馬仔一路帶一路望人

佢宜家體能仲超好 踢到90分鐘仍然爆尻疤追波 但賓9已經爆晒廠

佢真心有潛力 皇馬冇巴爾個段時間佢融入得好快 將條邊打翻醒 個人覺得佢表現甚至俾宜家嘅bale好

爆佢呀

想搵個人接美欺班都冇仲講

尼馬算唔算 12年奧運垃鳩圾場場隠形 13年洲際盃變左巴西既皇牌

依加巴爾根本唔敢過人做突破

但佢埋門個下處理得幾好 係差小小經驗

傷完頹頹地

楊格 食完天降精華後進步神速 carry雲高爾隊曼第一季入前四

尼馬我覺得佢冇 因為由佢係巴甲個時已經好勁 一直keep到宜家 離開左疤令我對佢好感大增

笑左

王一梅

當拿奴馬

ok 好笑嘅

哥斯尼：屌你老母

Van ginkel

kovacic本身係國米成咗名架啦

25歲仲點有潛力

真心 哥斯尼

Harry kane
由一個廢身 變成神射手

阿辛斯奧